大家讀書係為左乜？

其實會唔會有人真係為咗自己嘅理想走去讀書

有 但現實逼你低頭

為份工
無興趣
無理想

為左阿爸阿媽

為左份工

唔讀書就無野好做
打完暑期工後更加想讀書

為咗興趣
讀完就乞食

咁樣會唔會有動力繼續讀落去

巴打有好深刻嘅體會？

會呀 第日都想佢地老咗開開心心
所以要搵份好工

孝順仔

1、唔想咁快出嚟做嘢

2、逃避現實

3、出嚟搵份好工

溝女

係香港應該為錢